[LoL]英雄聯盟 S10世界賽討論區 (602)

開po啦1001

好好睇

哇屌 始終都係caps mikyx今場都好撚有料

屌佢老母

CRAPS真係好勁

唔開POST仲柒呀

無隻bard真係輸撚左

好勁

想睇b站支那人有乜反應

就咁睇G2狀態好差

mikyx MVP

估唔到條友 係殘障人士 唔識開POST

上波團輸係因為佢係咁抽錯

EU = BD

好好睇
反cup再反cup

btw g2打少個jg都贏

反cup再反cup

10分鐘前見到caps出到死帽諗住係佢BD, 點知係perkz, 但SN真係輸自己大貪, 呢個group都應該刺激

換走天使啦 無撚用既

G2今年BO1係ON99咁嫁喇

今日兩場都好睇

你弱撚智 我開左幾撚多個

依場好痴線

支那仔中路就係廢
雷輸sofm

jankos同perkz咁重都舉得起mikyx caps

擺到明會金塔佢自己行入去比人金

有冇人睇到最後果波angel做乜鳩
E隊野係咪又打假

Perkz雖然贏咗，但個樣好似死老豆咁款

JANKOS今場既貢獻就係最後個金身拖左幾秒

過隔離1001啦

會唔會一陣RGE會贏到DWG

你指龍個波定inhib個波 龍個波真係柒 inhib我覺得重點係快d抽牌出dmg 因為招Q反正都中 等到黃就死

SN中下真係麻麻

靠打團贏lpl真係好撚勁

Perkz都叫重

lpl seed 1/2/3 輸哂

Eu

1001開番po, 去番嗰邊

2/3/4先岩

angel唔係台仔咩

CAPS打撚到手震

Angle

kda

去邊個post吖

如果唔係bard sup 招大應該輸9左

精彩好

G2

Mikyx勁撚到

inhib 佢金到李星殺到已經差好遠

又有兩邊

強度好高

真係死左老豆

Thanks Angel

戰犯Angel

SN 認真有閃電狼嘅影子

G2咁既狀態4強都未必去到

咁樣俾人捉幾次都唔重

推依個 個邊冇人推

唔一波後面好難守

好彩都中g2

過隔離

李星後期廢左

Sofm bin hard carry

原諒perkz同caps了btw milkyx好carry

天使又秒唔到人 又出疊書 又要驚 又要累輸

前期英黎

痴線

你一係就唔撚好開開得就有始有終啦麻撚煩

其實sn應該係唔記得左有巴德大

唔係巴德支那仔應該g到

今場sup gap啦

巴德個大

巴德有兩萬傷 葛雷夫

G2 有3個人 雙c仲有10幾秒返生加bard有大 諗住由inhit直爆 SN係咪太有自信

雙龍buff都打輸左wo ching

屌你老母
一個唔開post
一個開完叫人去隔離

Sn打團勁過電狗好撚多
完全唔係狼味個回事
G2拎雙龍buff都打輸團
Sn係好鐘意優勢送波勁 劣勢又贏返一波團戰
完全係理解唔到個隻

靠巴德個大先頂到

傻9 SN太心急

呢個早開d推呢個啦唔洗煩

TF 唔死 瘋狂金牌

不過唔all in真係無, 門牙已經無晒塔

bard成場都玩得好好

Ez打四萬七
李星後期真係冇咩用

遲咁撚多
仲要個title 錯撚哂既都要過去?

原post唔撚開我先開啫, 場match咁刺激想大家快d有得討論都比你屌
人地開番post咪轉過去囉有幾撚難呀
屌你老母啦

2個post都入咗熱門

你第一日入黎？係用同一個架啦，係街開將就下

唔all in比tf bd應該都係輸

期待caps 對線英

1001條友都未出聲召集你個三家性奴就出聲先

叫人過去條友係樓主護主犬黎架

哩邊 都推咗四頁

痴線 隻巴德打2萬傷 控圖真心玩得好

又係你條柒頭琴晚駁唔到潛水收皮
而家又出嚟吠
不嬲重複咗po都係去原1001 on9仔

無時間就咪撚覆post啦屌
覆完又唔得閒
柒左咪俾人屌下囉
無野嘅

三國分立

推開有感情

你係三家性奴點駁都改變唔到呢個事實架喇弱智仔

愛的獨角獸

第一日上lol po唔知規矩係去原1001 就走啦

不推文

佢個回覆仲要勁9
「柒撚到」
你就真係柒撚到

笑撚死你柒到潛水而家又當冇事發生出嚟吠

拉返落嚟咪上熱門

慳啲啦護主狗學人講板規
1001條友之前搶人post開又唔見你呢隻狗出聲

我有屌鳩返你？咁係要集中返同一個po做咩姐

cap 有兩次interview

吠嗰個係你喎
有人唔做走去做狗你都幾可憐

caps

中間嗰個死基佬對耳環好銀眼

今日中左係咪鎖匙碎片

無事無事，傾比賽

笑撚死 你係三連霸分身定護主犬
講野十足佢條傻鳩

fing下fing下

鬧交post

開左post就算，傾比賽

虎牙

唔洗扯開話題喎
反正你講咩都改變唔到你係1001隻狗呢個事實

sjokz對脾好撚粗